無知一問，密切接觸者會唔會有咩證明？

想扮密切接觸者射波攞幾日假
會唔會有啲咩證明要提供比公司？

on99 密切接觸者要去醫院定隔離營強制檢疫隔離14日
唔係由你射幾日就再返工
實問你拎proof 加問你係link to 邊一單個案編號，問到好detail你幾時，係邊度同佢接觸

唔係有居家隔離架咩？

Btw 如果我純粹想趁武肺射幾日波隔離吓
有咩方法提供？

推

我知我on9
但天寒地凍唔撚想咁早起身番工呀屌

去建興奶門鐘